1920年代中國 vs 2020年代歐美

都係年輕人同知識份子擁抱新思想，以及否定傳統宗教以及文化，形成一股潮流